女朋友好鍾意咬我摵我

我女朋友成日無端白事都想咬我
但係我自己係就算有晒心理準備好驚比人”滋”個種人
我每次唔比佢咬佢都會摵我
咁有時係毫無防備之下我就梗係唔會比佢咬到我或者摵我啦
之後佢就嬲左我啦

唔好再ff自己有女朋友

冷靜d

係連登post哩d
連登仔睇哩d仲慘過食屎

比條賓周佢慢咬

可能有瘋狗症，帶佢搵獸醫睇睇

一巴星柒佢啦